我自橫天向天笑，去留肝膽兩崑崙

七一究竟會有幾多個譚嗣同？

你呢d得明報先登到

會唔會有大刀王五

橫刀

去留肝膽養麒麟

出得黎有死嘅決心就唔會幾十隻狗可以趕走幾百人啦